你地部macbook有冇裝防毒？

同事借左隻hard disk比我
想掃下有冇毒先發現原來冇裝過